是日晚餐 餓撚請入。。。

屌...

狗也不屌。jpg

左面枝嘢 細蚊仔先飲

有啲味濕下口啫

求其食咋嘛

吉妹做咩咁慘

乜嘢飲？

月頭都食咁少

做咩咁頹

好味呀吉

me m too today

唔買餐？

夠飽？